{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고령 명품 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2名基準であり、追加で1名入室時に追加料金が発生します。 もしパーティールームなどの特殊客室を利用するには、直接入室人数を確認する必要があります。 チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は当該提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約の際に発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがありますので、お持ちでない場合は入室をお断りしており、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 このような場合、当社は責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難は刑事処罰の対象となる場合があります。 これは入室利用案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加で1名入室する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "追加で1名入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）を利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室を利用するには、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は当該提携店にご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約の際には入室拒否が発生する場合があり、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を起こすと退室措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰の対象となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "この案内は何に関するものですか？",
            "answer": "これは入室利用案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 460
    }
}